今日搭地鐵，見識到強國人嘅創意

屌你老味咁嘅髮型都諗得出

大陸古裝片入面啲細路

之前見過有o靚仔後腦位係Apple logo..